同一球場一周兩宗 男子足球場內猝死

香港仔黃竹坑遊樂場，早上7時許，保安巡經公園一個足球時，發現一名身穿球衣的男子倒卧觀眾席旁地上，昏迷不醒，於是報警，救護員到場，證實男子已告死亡，警方封鎖現場，調查男子死亡原因。現場發現死者少量個人物品及兩對波鞋。

現場消息指，死者年約40歲，被發現時已死去七至八個小時，估計他與友人昨晚踢波後，友人先行離開，事主獨自一人在場邊休息時不適暈倒，失救而死。

上周二凌晨4時半，一名59歲姓袁的士司機，偕數名行家在香港仔黃竹坑遊樂場球場踢足球，其間事主突然不適，繼而暈倒地上，昏迷不醒，行家見狀立刻召救護車，將他送院，惜搶救無效。

RIP

踢過幾次呢個場

天氣開始都凍啦
大家做好連動前後既熱身呀各位運動巴打

下面唔夠腳開波......

友人先行離開

凌晨4點半踢波 當自己係職業足球員
跟番歐洲時間踢波

其實呢樣野真係防不勝防

我以前跟個個師父話個球場好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

諗住返工前踢場波應該, 點知會...

more

通宵場黎?

替死鬼

你話7月姐

屌 職業球員都唔係半夜踢啦
你留意下 半夜啲波成日都見到有太陽
一早錄影定架屌

我都聽過個朋友講 不過個師父係講西貢

唔好咁迷信啦柒頭

果頭不嬲好重積屍氣

你師父係巨蟹座？！

其實係降魔的個堆人 不過呢次打敗仗

佢d朋友應該會好內疚

走先 走先